香港人，一齊慶祝八一建軍節 （撐港共）（廢青勿入）

支持中國共產黨
支持港共殖民政府

支持中共出兵

散水必需散得快 半年内就拉夠曬
[暴動][攻武]坐十碌 轉移[文鬥]不退縮

撐

港共好野